CMU 2021 Fall Admission

如題， 有冇人今年會入CMU?

yes, me

絲打讀咩